屌奶星，呢兩日收工啲天氣好似日本咁

好那正

秋天呀秋天

成年都係咁就正

agger 即刻諗起日本

原來日本既天氣係咁
未去過

圖

唔好熱返

日本 韓國都係咁
涼涼地 好乾爽

點解外國天氣長期都咁好

同感，天氣好撚涼爽

但可以維持幾耐

對我嚟講乾燥有好有唔好
好就係舒服，啲衫易乾，行路冇乜汗出

唔好就係皮膚痕同乾，做運動時痕到仆街
喉嚨又係好辛苦
空氣都冇吹西南風咁好